HKU MSW

請問申請HKU MSW 的推薦信係唔係必要？我有同事講佢申請時冇交推薦信，但有interview 同埋收左，我知理大社工唔一定要。

整埋無壞